熊軍可唔可以收聲唔好high

收聲啦

收聲 一定會千升

呢度係我地牛軍既地盤呀

佢地鳩叫就係我地數錢之時

可憐下我堆肥牛

升呀 肥牛